星期日會唔會係唯一一日曼迷同車迷一齊支持daddy既日子

Daddy我地知錯了

唔知

認真㗎

摩daddy加油